重熊過夜唔撚怕揮手區

揮手道別

無人輝手

嚇撚死 以為麵神出post

星期一

G持

熊熊哈

買左幾多

星期五 唔過夜 驚兩日玩唔過
要放鬆下

驚系
拍心口保證一定跌

今次驚三日喎

274比人夾到唔想放
但依家好怕比人打靶

等下啦 一日未明確咁插都可以等

劉明待鞭

大家排隊啦

唔高開就應該有賺

排隊數錢定排隊打靶呢好撚緊張

Show me

熊軍上呀

星期一早少少出去拎籌

肯定鞭到無骨